Möistis kohhus Hels Kristils kaebus noudmise asjus wastu Joosep Lepmann tühjas selle et temma enne teenistusest ärrä läts.
Pääkohtunik: Peter Urtson
Kohtunik: Kusta Rämman
Kohtunik: Joosep Oinberg
Kirjotaja F Wreimann &lt;allkiri&gt;
